每個人都應該有一個 半支煙既故事🚬🚬

可能到老一場空 或者老人痴呆

但仍然記得個件事

各位cc手足認唔認同

叫春無人理屌 cc手足食撚屎

Cc台比狗屌 認真post無人理

我理你😚

好慘 叫春無人理 唉 無人性

嬲豬了

想點呀

想有巴打錫番

N賓

我要大隻長j

N賓佢話你短

吸煙導致陽痿